#### Desafio banco Inter
* ** Execução do projeto
    * para excutar o projeto será necessario uma ide como eclipse InteliJ ou Sts(preferial)
    Para o tornar  aplicação mais dinamica a propria Api irá criar a tabela no banco de dado h2

* ** Para testar a aplicação pode-se testar pelo postman onde as rotas estão anexadas ao projeto
    ou pelo swagger na rota http://localhost:8080/swagger-ui.html

* Os testes implententados com o Junit4 
